呢隻係咩蟲？有圖

飛到啪啪聲又勁大隻 一枝殺他死噴死左佢

隱形蟲？

圖呢屌你

補圖

樓主係無圖蟲